如果TVB兒童頒獎典禮翻生～

你會想叫返邊個歌手返嚟唱返邊首歌？

我就好想鄭伊健唱返數碼暴龍01主題曲

若被傷害夠

腎仔！

已經冇人識TVB兒童節啦

銀河唯一的 eason

曙光的希冀

小白船